老高個老婆小茱真係好撚正

扯左

最新一集講病毒進化好撚正

邊撚個老高

言談直接透露就算移民日本，都係離唔開支那生活圈

大陸人？

未見過女人??

希特
拉

又有錢又正嘅老婆 邊到搵

大陸西

住日本既大陸人

你真係未見過女人

支那大媽

相樣衰d,片正好多

居日支那人

好似話就嚟40歲架啦
不過仲係咁正

出正體字算係咁

似容海恩

盲左？

把聲先正
完全係低低地，好善良，又蠢蠢地，好溫柔個feel

咁都正連登仔真係

連登仔到底咩年紀
咁撚識食